無壓力咁自然醒真係最幸福嘅事

好爽
鍾意幾時落床都得
廢青真係好

樓主講得非常之好 拍爛手掌

你有得自然醒嗎?

屌你老木

你無得?

岩岩自然醒左

廢青

幸福

係正到一起身打個飛機先

垃圾

唔抵得?

利害

寧願搵到50歲退休 好過你臨老乞食

廢青元老

回不去了 交個朵比你

我寧願條命唔好咁長

有工返?

畀女朋友叫醒仲幸福

我成日遲醒過男朋友

遲下就冇教好瞓架啦
好好珍惜啦

大戰左幾多回合

驚咩 有病你都冇錢醫

柒頭塵真係好多嗲

做人咁長命有咩用